{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005816",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000108939",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천호 AUGUST(8월)HOTEL"
    },
    "text": "スパルーム、プライベートルーム、シネマルームの最大人数は4人に制限され、追加人数は2万ウォンの追加料金が発生します。スタンダード、デラックス、スイートルームは最大2名まで予約でき、追加人数は許可されません。スパルームとプライベートルームを予約する前に二重予約可否を確認してください。駐車は入室前までは不可能であり、一部屋につき1台の車両のみ駐車可能です。スパルームは大型浴槽があり、2人もしくは4人の宿泊客のための客室です。プライベートルームはパーティーやダイニングテーブルがあり、メゾネットタイプの客室です。シネマルームはビームプロジェクターとサウンドバーが設置されており、立体音響映画鑑賞ができる客室です。3人以上または未成年者は利用できず、全客室にはネットフリックスと使い捨て用品が備えられており、無料アメニティ、カップルPCなどが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "スパルームの最大人数は何人ですか？",
            "answer": "スパルームの最大人数は4人です。"
        },
        {
            "question": "プライベートルームの最大人数は何人ですか？",
            "answer": "プライベートルームの最大人数は4人です。"
        },
        {
            "question": "シネマルームの最大人数は何人ですか？",
            "answer": "シネマルームの最大人数は4人です。"
        },
        {
            "question": "追加人数はいくらですか？",
            "answer": "追加人数は2万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "スタンダードルームの最大人数は何人ですか？",
            "answer": "スタンダードルームの最大人数は2人です。"
        },
        {
            "question": "デラックスルームの最大人数は何人ですか？",
            "answer": "デラックスルームの最大人数は2人です。"
        },
        {
            "question": "スイートルームの最大人数は何人ですか？",
            "answer": "スイートルームの最大人数は2人です。"
        },
        {
            "question": "スパルームはどんな客室ですか？",
            "answer": "スパルームは大型浴槽があり、2人もしくは4人の宿泊客のための客室です。"
        },
        {
            "question": "プライベートルームはどんな客室ですか？",
            "answer": "プライベートルームはパーティーやダイニングテーブルがあり、メゾネットタイプの客室です。"
        },
        {
            "question": "シネマルームはどんな客室ですか？",
            "answer": "シネマルームはビームプロジェクターとサウンドバーが設置されており、立体音響映画鑑賞ができる客室です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は入室前までは不可能であり、一部屋につき1台の車両のみ駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "3人以上の予約はできますか？",
            "answer": "スパルームとプライベートルームは最大4人まで予約できますが、追加料金が発生します。スタンダード、デラックス、スイートルームは最大2名まで予約でき、追加人数は許可されません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約はできますか？",
            "answer": "未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "どのようなアメニティが提供されますか？",
            "answer": "全客室にはネットフリックスと使い捨て用品が備えられており、無料アメニティ、カップルPCなどが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 275,
        "QA": 500
    }
}